好喜歡今日喱種天氣

咁先似樣 好舒服

同意

個天好藍
又乾乾地
好涼爽

好鐘意聞秋天啲樹味

好想戀愛既天氣

宜家又熱返

似日本 空氣再清新啲就好